{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084590",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 포항시청점"
    },
    "text": "コア耳鼻咽喉科の前に位置した駐車場は売り場の後側に位置しており、計10台の車両駐車が可能です。この駐車場は建物全体の共同駐車場であるため、利用が可能です。駐車条件は条件付きで無料であり、スターバックスを利用する場合には無料で駐車することができます。駐車料金は、パートナーに要請して精算されます。駐車場は月曜日から金曜日までは午前7時から夕方9時まで運営され、土曜日と日曜日は午前8時から夕方9時まで利用することができます。駐車場に来る方法は浦項市役所の前にあるコア、耳鼻咽喉科の建物1階に来ればいい、バスで来られる場合には130番や108番に乗って、視聴の停留場で降りればいいです。多様な飲料を楽しむことができる駐車場では、カフェアメリカーノが4,500ウォンで、カフェラテは5,000ウォンです。また、スターバックスドルチェラテは5,900ウォンであり、キャラメルマキアトは5,900ウォンです。カプチーノは5,000ウォンで、カフェモカは5,500ウォンです。ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンで、コールド・ブルーは4,900ウォンです。グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンであり、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーも5,700ウォンです。マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンに、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンで、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はコア耳鼻咽喉科の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "スターバックスを利用する場合には無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場には計10台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は月曜日から金曜日までは午前7時から夕方9時まで、土曜日と日曜日は午前8時から夕方9時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "浦項市役所の前にあるコア耳鼻咽喉科の建物1階に来れば駐車場にアクセスできます。バスで来られる場合には130番や108番に乗って、視聴の停留場で降りればいいです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのドリンクメニューは何がありますか？",
            "answer": "カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーも5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 784
    }
}